想領養貓貓

想領養貓貓
但係唔想搵貓義工
想要幾個月大左右
有冇人生咗BB
或者發動技能
利申： 本身已養兩隻貓
Tg: @Hcaeppp